十萬火急！！荃灣走失左隻狗！！

唔好意思 阻你少少時間

琴晚喺荃灣蕙荃體育館 走失左隻柴狗仔

特徵
啡色 (背部帶深啡黑色)
6個月大(宜家係細形狗)
鐘意嬲人抱 (但好乖)

好擔心佢

如果大家住近/經過荃灣 可唔可以幫手留意下
或者有朋友會經嘅話 麻煩send呢個post俾佢

唔該哂各位。。。

推呀 有無人幫手
麻煩哂各位

麻煩幫推下！！！唔好意思

Push

pushh

好驚佢有咩意外呀

推

麻煩各位share比其他人

Pish

祝你早日搵返

唔好意思幫下手

多謝你

tui

有知如果識人喺附近返工 都可以share下

軟件台
Push

屌 hi錯制宜家先知。。。

試下po去各大平台？

推下

有呀有呀 唔該哂你！！

如果識人喺附近返工 都可以share下

推 有無擺上啲facebook group

唔好意思 我on9開錯台

都有呀 唔該哂你
麻煩share比其他人

push

柴犬走甩好似都多人偷

pish

所以麻煩各位幫下眼
唔該哂你。。。

幫推

好擔心

Pushhh

唔該幫下手留意下

唔好意思 麻煩到咁多位

隻狗個樣好殘

大大力推

推 希望樓主快啲搵返隻狗仔

佢係最可愛㗎

柴狗 推

Mine now

推 希望快d搵返平安無事

狗仔 幫推

唔俾呀 佢係我個女嚟

好人有好報

推推

唔好意思煩到咁多位

柴柴

做咩你 要遛狗要睇實佢
唔識養狗咪養啦

慣咗不推文，再推

唔好意思 真係意外嚟

推 希望有人執到佢照顧緊佢既同時搵緊樓主

荃灣撚照幫你推下喇

麻煩大家share埋俾其他人
唔該哂！！！
好人有好報

唔該巴

721

希望搵得返啦

pushhh

推一推
希望你搵得返東甩

柒咗
慣咗㩒不推文

上fb 搵狗gp未？

睇實都走到 代表隻狗想要自由
放手祝福佢啦

搵到未？

推推推推推推推推推推推

十成比山上面d村佬捉左啦

推吓

推
冬甩快啲返屋企

去啲放狗熱點同狗公園派同貼街招

都有都有！知道！唔該絲！！

煩撚完未 一隻閪狗走佬又上熱門
咪撚阻我睇炒股post啦

屌你老母

唔好意思
希望你今日會賺！

放上FB 啦

知道！！唔該哂巴！！

幫你推下

多謝你！！

推 希望快啲搵返

推推推

多謝

柴仔好得意幫推！

P

你老母走失左個時就真係咪撚煩住哂

P牌推唔郁 幫你問下啲gp

6個月咁細個要快啲搵番

睇標題以為狗察
幫推

祝樓主隻狗狗會平安無事返到你身邊

幫推，希望你搵得番狗狗

hehe

幫你推，祝你快d搵番佢

以後去街唔好唔用蠅
推推

幫推！

以為係it狗

幫推呀！！

幫你推
樓主去荃灣d gp到出post叫人幫手

唔該哂你

推！！！屋企呢排都養咗隻柴犬叫donut

其實點樣可以走失
好奇一問

推推推 希望樓主快啲搵返

祝你高買低賣

買過隻咪得囉

軟件台搵狗嘅？
放咗上荃灣啲gp 未？

點解係軟件台...
點都好 推推先

推推推推

Posh

會唔會俾人食咗？

推到揾得番柴狗

推，我叫左荃灣d 朋友留意下

最近咁多人唔見

點解可以走失?
又係唔識用狗繩既傻西?

今晚加餸

搵返未？ 一陣經過果頭

尋晚嘅事...
btw 幫推

推！ ！ ！

諗緊同一樣野
唔用狗帶正垃圾
希望佢下一手主人會有責任心出街用狗帶

唔講點走失，無人會幫你搵囉，拉

希望你早日搵翻

推

見你係軟件台開post以為你係假膠話唔見咗隻IT狗

mola mola

大力推呀 希望快D搵返狗仔

推 快d搵返

打電話去各動物機構同漁農處, 睇下有無人執到送左佢去嗰d地方啦

你個閪比人玩到臭哂買過個得唔得?

9成比人捉左上山啦
荃灣山上面咁多村屋，睇下條友養唔養得掂你隻狗養唔掂就可能搵得返，養得掂就一世都搵唔返啦

推...希望狗狗無事 主人快D搵到佢

有冇上fb d 地區grp 搵議員幫手
有方法就盡量做啦 發揮地區力量
希望狗狗快啲搵得返

村屋你真係確定唔係會變三六......

推push

推牙

好！謝謝你！！！

細力推

唔帶狗帶 正on9

咁凍可能比人捉左食左

push!

幫手推

推 幫你推

Pushhhhhh

有冇人識荃灣救護站啲人呀？

試吓叫IG page:Save_pet_hk 幫幫手

Push 柴柴要平安翻嚟啊

幫推 點走失架

再推 樓主出街搵下啦

幫推，祝早日搵返

幫up

搵返未啊

推多下

咁似師傅係大陸食果隻既

柴犬天生百厭好動, 你隻仲要得6個月大, 對你感情未深唔走就奇

當搵得番, 唔用狗繩總有一次會再走失

揾到未

可能俾人捉咗做狗煲

凍冰冰 食完成身暖哂

搵到未

睇你個撚樣都輸好多啦

有冇可能請人用另一隻狗既嗅覺追蹤到？？

幫你推 狗狗好得意

果邊咁多大陸仔 煮撚左lu

推呀

都叫don’t甩 點解要俾佢走甩架

PISH

Pushhhh

pudh

推，祝早日團聚

good luck

你個女係我個肚裡面

推 希望搵得返

推到柴柴見到

希望搵得返

好心你班狗奴、貓奴小心d啦！

咁貴 比人汁走左lu

喺邊的

樓主有冇update

有消息嗎

推到東甩揾返

推！

師兄，有無話隻狗向咩方向跑。 城門谷 綠楊，石圍角都幫你行左次都無

到底係點樣先可以走甩咗隻狗？
希望你唔係無用狗繩嘅情況下走甩咗隻狗
如果唔係 衰啲講句 真係自己攞嚟 ...
莫講話一隻6個月大嘅狗仔
即使係一隻幾歲嘅狗仔
都唔好旨意佢會跟實喺腳邊行
街上情況太多 只要嚇一嚇都有機會走咗去
除非喺狗公園 仲要係確保閂好閘 走唔到出去
我一定唔會放繩 仲要用條繩圈實手腕
防止自己手一鬆 都仲卡住手腕 ...

希望你快啲搵返冬甩啦！
嚟緊呢一兩日 天氣開始又凍返
搵返後 唔好再比佢走甩啦 ...
真係要負盡少少做主人嘅責任
唔好等出事先喺度喊苦喊忽

推 希望狗狗快d 搵得返

見唔見到佢向咩方向跑？

help pushhhhh

help push

Pishhhhhhhhhh

附近幫你睇下

感謝你

up

直覺話我知，狗狗呢埋咗喺城門谷公園內
希望係
嗰度比較安全，起碼冇車

要返工 在家祈禱祝你早日搵返隻狗

再推再推

推 荃灣返工 幫下眼

仲未有

唔該哂師兄 記得飲多啲水

Okok 唔該晒

幫推
下次小心啲

點軟件法

多謝絲幫手share俾朋友睇吖

Up

搵返未

推呀！！冬甩快啲番屋企！！

轉頭渣車出去兜下

和你推

推！！！

搵番未
愈遲愈難搵
搵下啲可以執野食或者隱蔽既地方

多謝你 好人有好報

收到師兄！唔該哂。。。

咁耐都搵唔到可能俾人帶咗返屋企，依家啲柴成幾萬蚊一隻，又會唔落狗繩

有時唔明點解真係錫狗愛狗嘅人可以唔見狗
no offense 純好奇
利：養狗

希望柴柴快d平安返屋企

推
祝早日搵番

Pushhhhhhhh

推到搵番為止！！

又係呢D傻狗，
唔跟實主人自己走左去，跟住唔識返屋企
而家條街咁多支那人，三六滾一滾，下世做隻醒目D既狗啦
Natural Selection

諗住加句no offense就真係no offense？
意外嘅嘢冇人想，仲係到落井下石，見到你呢啲咁偽善嘅人就好想嘔
希望你有仔囡個陣用鐵鏈鎖住你仔囡唔好俾佢哋走失啦

人同狗比，當自己個仔女係隻狗？

btw為己為人，怕佢走失又好，怕佢咬人又好，落街就用狗繩啦

咁你咪嘔囉關我撚事咩
用狗同人做類比你老母係咪生漏左個腦比你？
自己養符狗就有責任照顧好佢啦
你又唔撚睇住隻狗之後走失唔係主人責任係邊個責任
讀多兩年書先啦傻系

笑撚死
見到佢呢d咁嘅傻撚就好想嘔

你唔見狗時唔好開post搵呀，第一個出嚟no offense你呀柒頭

笑撚死
第時唔好唔見仔呀！
我第一個出黎嘔呀柒頭

你現實生活係咪冇朋友嘅毒撚？做人有良心啲啦，你會唔會想你仆街時俾人踩兩腳呀？將心比己啦柒頭

😂😂😂
洗唔洗約出黎見下面
帶下大家嘅朋友😂😂😂

唉⋯見到你呢啲咁on9嘅人就覺得慘，希望你年紀仲細先係咁啦

唔得閒同你拗喇
我係無朋友嘅毒撚黎 要返去打機了
祝你生活愉快

樓主搵到未？我特登係地鐵站附近行咗幾個圈但搵唔到

推

麻煩搵返之後用狗繩

呢句真

我見過。但諗諗下 3000蚊太少就冇理會

搵返未呀

好撚幽默

幫樓主係荃錦公路睇過，搵唔到

搵到喇 唔該哂各位

唔該哂絲

幫你推下啦

最後係邊到搵到？下次請拖實佢